MOC : 
Source : [[Raymond Roussel]]
Date : 2023-04-23
***

## Résumé
Raymond Roussel, né dans le 8e arrondissement de Paris, le 20 janvier 1877 et mort à Palerme, en Italie, le 14 juillet 1933, est un écrivain, dramaturge et poète français. 

Faisait des jeux de mots comme créer un récit à partir de "les lettres du blanc sur les bandes du vieux billard" et "les lettres du blanc sur les bandes du vieux pillard"

Ou alors "j'ai du bon tabat dans ma tabatière." qu'il décompose en jade, tube, onde, aubade, en, mat puis il va créer un récit à partir de ça.

## Référence

## Liens 